香港地，如何做到自己想做既野？

當你一個星期翻足六日工，又想參加興趣班學多啲活動同運動，可以點做

好想趁後生做多啲，試多啲不同活動啊